人大劇都唔做下，香港已正式回歸

有消息指，決定將會規定特首選舉委員會議席，由1200人變為1500人。選舉委員會將會新增一個界別，由政協與愛國領袖組成。同時，立法會選舉將會擴大組成部份，由現在的70席增至90席，而俗稱「超級區議會」的5個區議會（第二功能組別）及其5個席位將會取消，新增25個議席，將由選舉委員會推選產生。